BNO 負起責任，唔係拍拍籮柚走人

寫走太長又冇人睇，長話短說。我都係BNO，雖然個人未有計劃走，但有幾點我認為所有BNO移居英國既人，都應該踐行：

1. 建立良好香港人形象，融入社會，誠信守禮，你做衰左後來者就好艱難，如果你連點都做唔到，就真係食手足人血饅頭。

2. 互相幫助，先行者幫助後來者，甚至建立英國港資企業，保香港經濟力量。

3. 教導下一代講港式粵語，寫粵文，保留香港人文化根本，鍾意創作既人，可以拍片、寫書、開電視台，乜都好。

4. 支援留港港人，持續國際遊說。有幸離開既人有義務支援本土抗爭，持續為香港民主、自由、人權發聲，遊行、遊說、捐款。

5. 積極參與當地公民社會，投票甚至從政，建立港人影響力。

6. 參軍。

我地有猶太人既3分1，光復就有望

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

歡迎反駁我論點

推

香港人要向上爬、賺錢、賺名聲、互相幫助，有本事就爬上去權力核心

同意

拜服！

Keep 住香港文化
我哋仲有一日可以重光

BNO 移民英國唔係嘆世界，除左要自力更生，更係要承擔他日重建香港既責任

thx

呢個真，學返一技旁身

保持團結,加強聯繫,提升自己,最後就係香港人搵地方建國

猶太民族雖然經歷大流散，但佢地有宗教、律法作精神、文化載體，好難相提並論

唔好唔記得係邊個迫死香港人
唔好講撚到香港人最終走投無路被迫走
係香港人錯撚哂

on99

利申：對猶太教、猶太文化略有研究

Always remember who we are

邊學邊做
學徒都得 都係工作既一種
課餘時間咪惡補返英文lo

唔單止係學一技旁身，而係居於異鄉，你好所有香港人都光榮，你衰所有香港人都蒙羞，要莊敬自強。

香港人有時係好懶，自己顧自己，但舊年開始我係有改觀左，但大家真係要記，就算走都好，唔係要逃避責任，而係為香港未來承擔更大責任。

笑左, 拋棄手足都講到咁偉大, 我真係服左你班泛登仔.

所以唔敢講學足

我係希望大家咁做，認為應該咁，而唔係認為每一個香港移民都咁做，藍絲唔駛多講，但如果真係認同自己係香港人，移民真係唔應該當逃避。

絕對同意可以幫助UK經濟亦都可以協助未來嘅手足

前線手足、遊說手足為大家推開一道逃生門，要走要留自己決定，但你走得就要帶住一份責任，唔好辜負香港，唔好放棄香港人，要為香港頂住。